2019-11-24 在投票站或其他地方攪事打人封路, 係米一律都當鬼看待??

2019-11-24 在投票站或其他地方攪事, 打人, 封路, ....
係米一律都當鬼看待??

在安全情況下跟鬼,報警,捉鬼,影相同拍片.

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多